有人發現未有黑人染武肺

唔知其他國家係咪都係咁

個肺本身太黑，白咗都唔覺眼

黑人先係natural selection survivor

平機會: 武肺種族歧視

mj：

人類起源

黑人個肺勁啲
係無咁易花

之前話左ACE2 係病毒入侵點
東亞病夫係express得最勁

一切都係譚生嘅陰謀

一向覺得黑人高級D

唔怪得世衛隻黑奴咁串

用連登思維諗咁係代表黑人唔奶共

中東，意大利都爆

希望美帝無事

Once u try black , u never go back

Uganda forever

黑色肌膚給他的意義

要開始掃黑人牙膏了

wakanda醫療系統超強, 又唔幫下其他國家

是一生倖免
疫症鬥爭中⋯⋯

唔好一陣回力鏢呀你

唔怪得隻譚德塞咁放心

估唔到成日犯罪，強姦呢D早就唔應該存在嘅種族先係天然選擇下嘅大贏家

黑人得黑血球無白血球

佢哋贏了

wakanda forever

黑人無錢睇醫生啫

LBJ

慘了
黑人會比支那人大批屠殺進食

即係鐘南山講嘅,係外地引入,黑人毀滅其他種族嘅圖謀?

wakanda forever

譚仔既陰謀

睇得黑豹呢類法西斯種族主義片多.

黑人高級d？
你喺邊個時空過黎

譚得塞既陰毛

你個肺本身黃既?

教堂返嚟？

巴打邊間教會 用"武肺鬥爭中"都叫岩音D

譚得suck冇武肺

唔係話非洲資源不足冇得驗咩
冇驗就冇確診架啦

怪唔得知支那要引進黑人，原來係要用黑人啲基因抗疫

種族隔離

一手消息, 飲黑人精液有助抗肺炎

猩球崛起

懷疑譚得菜故意散播假訊息 令中國死多啲人

讓黑鬼佔領中國

超人力加

所以。。。譚仔。。。

天下蝙蝠一樣黑

第一次見識郁版

黑鮑有免疫冇

身體機能

運動細胞強
體格壯
黑皮膚相對唔驚紫外線
physically黎講係最top人種喎認真

印度人

武肺響起支爆的訊號

武肺把擁有變做失去

可惜腦唔係，冇見過發明家，哲學家，思想家，科學家係黑人

性能力已經贏 唔好咁認真啦

音樂感
文化貢獻

Racist

你咪又係教友

睇黎套戲系真嘅

落地獄

因為有支那人不斷餵佢哋食西瓜

有部分原因係白人同黃種人杯佢地姐
依家都充滿歧視 你諗下以前

黑人係基因最多樣化嘅呢個係事實

黃種人係黃血球？

因為連試驗劑都冇囉

netflix designated survivor 有個情節係話有人整左個病係黑人先會中招想殺咁啲黑人
而家調返轉

食腦架ma

咁係唔係應該spin去個病毒係黑人研究出黎

不嬲埃及黑人種先係地球第一批人類

黑到花左唔覺

曼德拉？甘地？

DASD-504

好似黑卡咁?

你唔識唔代表冇，美國大把

唔怪得get out要攞black bodies, 原來係堅

關咩事 印度就啊可以係黑人？

依家黑人同女權喺歐美唔係政治正確咩

冇用 病毒唔係果度入去

NBA或成最大贏家

人地視野得咁多有乜辦法
見唔到等於冇，藍絲logic

甘地唔係黑人，曼德拉就算啦，南非俾佢搞一搞仲衰過以前，發達國家變落後國家...

埃塞俄比亞

譚德塞都係黑人

屌啦黑人邊有咁高智慧呀 一睇就知假

本身健康黑人張x光都係陰影

隻毒仲唔係譚力架制造既

Get Out

見識少就唔好大大聲
是但google都大把

大陸好多黑人
中咗你唔會知

鬼叫人地個個一拳一隻Ching Chong咩

召喚平機會

好仆街

原quote #17 同你quote 嘅#39 係同一個人嚟

有道理

本身就花 所以再花無事

向白種人報復你睇有幾多on9鬼佬信曬佢

病毒本身唔會中毒

益精鬥爭中...？

同意 你知唔知黑人喺美國其實係始祖嚟

我其中一個願望就係可以再一次用niggar黎做貨幣

當初就係發現黑人對瘧疾有極高免疫力，先捉晒班黑人去新大陸做奴隸
黑人天生身體就係勁啲，條JJ特別長

太天真啦, 如果係咁源自非洲的HIV黑人都應該免疫
得個3個人的 sample size, 條友就攞出來當新發現
非洲一爆, 仲壯觀過伊朗

你唔識唔代表冇架

上面巴打都歧視緊喇

小妹想同黑人交配

唔怪得譚狗咁串

講緊人種姐 無講佢地一定免疫肺炎

支那最近好似係咁鼓吹同外國人結婚
而支那又好撚多黑鬼

支那隻病毒
修改到只攻擊白人東亞病夫

中國黑人肺 價位要升了

其實即係低級D 佢地仲有呢D原始生存需要既體質體格
原始動物需要交配既體格 所以大J

亞洲人先係隨住人類既需求演變而成既物種 你可以話係退化左

果D叫印第安人

隻病毒種族歧視

Nigga 真係勁

全世界都歧視黑人，連華人都無興趣去非洲，病毒入唔到去姐

人工病毒

啲黑人無嘢食都可以生幾件出黎扮可憐就知犀鳩利

唔好笑

因為黑豹有高科技醫療技術

因為黑人係由蝙蝠演變

呢個post逼人落地獄

工程學界好撚多黑人

go*

黑人性文化

係呀係呀笑死我啦，得未呀？

意丙果個職業球員唔係黑人咩

21歲的凱姆·塞努·帕維爾·達雷爾（Kem Senou Pavel Daryl）是居住在中國荊州的一名喀麥隆留學生。當他感染新型冠狀病毒之後，他沒有試圖離開中國。

「不管發生什麼，我都不想把病帶回非洲，」他說。塞努還在自己大學宿舍接受14天的隔離期當中。

他有發燒、乾咳和類似流感的症狀。

生病之後，他想起自己童年在喀麥隆接觸到瘧疾的時候。他擔心更壞的情況。

「我去醫院的時候，我第一次想到了死亡，還想它會如何發生，」他說。

他都一直在中國荊州當地一家醫院裏單獨隔離。他服用抗生素，還有一些通常用於治療艾滋病（HIV）藥物。兩星期後，他開始有康復的跡象。

電腦斷層掃描（CT）顯示沒有生病的跡象。他成為了第一個已知感染致命冠狀病毒並且康復的非洲人。他的醫療費用由中國政府承擔。

非洲尼日利亞已經有人瀨左野
未經查證咪鬼亂傳

尼日利亞果個係意大利人 （白人）

In anti-racists’ eyes
Black>white>dog>Asian

同你同一個時空

On9白左

黑人身體又強壯 音樂細胞又強

中國可以開始話隻病毒係印度整出嚟啦

wakanda forever!

平機會: 武肺不招待黑人 種族歧視

但係黑人唔識游水

我公司個黑人成日都係到講 講左成個月
次次都話自己有抗體

黑人未進化
你有無聽過馬騮有武肺

不如話d力架國家太窮做唔到檢查

Bill Evan, John Coltrane
Martin Luther King

求其都嗡到猛人出嚟

Victor Wooten 先啱
Bill evans 唔係

唔係本身黑變白先覺眼咩

一睇你就知你係真傻唔係假膠

老老實實好仆街 要落地獄
但係一啲都唔好笑太ja

條撚長過20cm 免疫

希特拉個研究俾黑人搶咗

有話幫 但係聯合國比人質疑佢一個咁落後既國家幫到咩

正解

黑人條命都唔值錢, 救黎托

乜依家連登仔黑人都吹奏
好食懶做
低智商
唔好再求其撻幾個黑人名出黎反駁
你咁同D人用誠哥做例子反駁讀書先發到達有咩分別

唔驗就無人中武肺。

唔好勉強

曼德拉效應

黑人太高

X光低下都係黑

所以WHO條nigga 唔驚就係咁解？

once you go black,never go back

唔撚夠伊波拉打丫嘛

照x光係 個肺有黑影/陰影顯示出黎係白色

黑人有事仲點比支那種族融合
而家好似get out咁

無視武肺傷害

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

睇你覺得體格緊要啲定頭腦緊要啲囉

Nigger

nigga做世界霸主

推

可能黑猩猩有抗體

黑得滯啲病毒搵唔到路去個肺到

Niggers

非洲唔係中咗咩

蝗理論：一定係黑人制造病毒打中國人！有咩理由佢地冇事，病毒一定係人為咁針對華人！

政府：黑人歧視武肺

強姦有利繁殖

猿人爭霸戰最後得番猩猩

蠢老鼠的邏輯

你話我種族歧視都係

好欣賞你咁撚難聽的音都塞入去

啲血黑色

點解佢耳仔黃色

呢份paper個sample size好細，有另一份做大個sample size發現其實ACE2無種族差異，只係食煙人比唔食煙人多ACE2

手指都係

我笑點低 有咩好笑

燈神

亞洲人兩樣都無囉

Racist就度度都有
係唔明作為亞洲人種既香港人(當住真係香港人先)
點解會覺得自己有資格笑啲黑鬼
除咗樣叫做5050之外
有邊樣野比得上nigga?

一個月前D人仲講緊隻病毒係針對亞洲人冇乜白人中

唔通隻病毒係非洲黎

是一生倖免
死係疫症中...

一拳一個支那人

Nigga

鬼佬識閪分咩，依家中港台日韓星馬泰一律當Ching Ching處理

我老公話嘅

全球排華食住個勢宣傳埋香港到時邊個總統奶共就係賣國

黑人physically係最勁
但可惜智力最低
個人鍾意智力>體力
呢樣野係人類比其他動物優秀嘅原因

幾好笑既
見到好多死偽君子

前幾日先人身攻擊ig個多肉女 性騷擾，歧視等，

依家就賴正義，笑人黑唔好

我始終如一我話過我睇唔起支那人同黑人就一定會講佢地

You won't have it if you don't test for it.

意大利溝咗成吉思汗啲基因

意大利爆到7彩，但最低

黑人不嬲抵抗力最好 以前黑奴貴過黃奴其他奴好多

隻病毒係非洲人創造出黎報仇

唔夠純種

因為黑冇事

意大利人直接攬住帶菌者

好似外國人諗法

好心你班連登仔咪日日話移民, 外國人就係咁笑我哋香港人華人

強姦先係大自然法則
所以黑鬼適應到大自然

下面高級D

On9當有趣，種族歧視

但樣衰係死罪

that's racist af

黑人真係全部十二吋咩

asian多毒男唔扑嘢所以撚都鳩縮

因為體內嘅HIV打贏coronavirus

東亞病夫

重點係條j夠黑先免疫呀ching

白種黃種夠有樣衰啦

I am legend

因為病毒唔會感染猩猩？

呢個post好仆街 瘋狂落地獄

以笑話嘅角度 都係講唔通
本身黑，白咗咪覺眼

南非啱啱有黑人中招

亞洲人扮

咁東歐都無爆

未傳到姐

未見過靚既黑人..
黑人鼻大嘴厚，唔係現今審美觀

nigga

應該意大利人先係歐洲病夫

你用你狹窄既亞洲審美觀咪覺得唔靚囉

全世界都係

Wakanda forever!

淨係大賓周哩點都物競天擇左

應同，一旦爆發啲乜嘢事唔可以再靠政府要靠自己走佬嘅話黑人體力係咁多人種入面最top，根本屈機

如果政府制度因為某啲事而崩壞，大家都要靠自己生存落去嘅話，講體力講持久度一定係黑人win硬

黑人食好多香料， 食到成身臭曬， 連武肺都唔敢嚟

比例上黎講有錯？
黑人唔係智商低？
冇就唔該收皮

非洲唔係有案例?定係非洲入面案例都唔係黑人?

唔驗黑人 同印尼冇同道理

睇完gun germs and steels更加證明左呢個講法

黑人得天下？

伊朗果班唔係黑人咩

咁又點

咁快燈

nonnigvirus

秒

認真

係LA讀緊書

個黑人tutor尋晚出email話佢嚴重感冒上唔到堂

Exactly

好耐冇見萬能燦

比人笑係因為支那太多劣質華人

又大揪。

亞洲人唔用亞洲審美觀用咩 你攞黎講

波斯人係白種人..

原來隻毒係佢放既
錯怪左中共

咪傻啦
無得驗咪無確診囉
一個「毒撚唔會失戀」既概念。

明明唔係咁

黑人將統治世界

甘地

咩唔係咁？我睇哥倫布大交換定物種大交換係咁講
定黑人JJ唔係特別長？

所以中國咪要引入黑人囉

咁白人應該都發現唔到先係喎，白人個肺本身太白，白左反而覺眼

埃塞俄比亞嚟

病毒知道once you go black....

笑咩 你都係教友

咁華人你都知劣，移民去害9 人?

之前夠話白人唔會病啦，最好爆響中國死既全部都外國人啦

非洲咁撚奶，你地高潮甚麼，，

唔一早打9支那，幾十年黎養大件垃圾就係美國種既因，收果無可避免都有份，全世界都有份，人類完

祝周街邊行邊噴煙者全部自食其果肺黑白兩間

真

做統計每次要搵哂70億人黎做架？
摺埋啦笨柒
你又識哂全世界黑人呀？
冇point就開始人生攻擊
垃撚圾
睇下黑人平均智商幾多啦
係美國既黑人都係得80幾咋
“傻9毒撚岀下街啦日日喺房對住電腦笑人”
好威威喎 講完上面呢句好似好叻咁
犀利

唔靚就係唔靚

445 vs. 445

兒登仔
少少野都要話人落地獄

好狗仲有無西瓜食會生存唔到

Jj都大d

除咗遊水

呢個留言好快比5毛翻譯做英文去各大TWITTER轉發
ON 9
國際戰線又失守

歐洲國家經歷工業革命之後，工業發展發達，同時極需要原材料發展工業。而當時南美洲(即係新大陸)盛產棉花，所以棉花生產係三角貿易既其中一環。而生產棉花既過程會令到工人既身體造成好大既影響，生產棉花既過程裡面，會令到啲棉花周圍揚起，d工人就好易將啲浮毛吸入肺部或氣管，會容易造成氣管疾病。另外，個陣白人唔係好適應到南美洲既氣候，所以就會搵d黑人廉價勞工去做。
你google下keyword”黑勞”同”棉花”，就有好多野睇。

五毛？
劣質嘅係支那人，唔係華人
香港人同台灣人都比支那影衰咗

但係黑人對aids 免疫力特別低喎

外國人其實唔識分
我分唔到德國白人同美國白人

點撚樣racist?
大把論文有哂你唔撚睇
係到JER撚住我
我只係講得事實
事實的確係黑人智商低
你既point姐係話全世界人種智商平均值係一樣?
咁就姐係唔係racist?
又冇point又要人生攻擊話我傻鳩毒撚
"全世界所有人種智商平均值係一樣"
我講左啦 開心未呀
繼續人生攻擊啦 明眼人一睇就知你咩料啦
講野唔岩你聽就又話窮 又話廢

然後科學家研究發現黑人基因同其他人種唔同，再然後左膠出黎話種族歧視

答到未

一講cantonese = Chinese la

唔make sense

點撚樣racist?
大把論文有哂你唔撚睇
係到JER撚住我
我只係講得事實
事實的確係黑人智商低
你既point姐係話全世界人種智商平均值係一樣?
咁就姐係唔係racist?
又冇point又要人生攻擊話我傻鳩毒撚
"全世界所有人種智商平均值係一樣"
我講左啦 開心未呀
你叻D喎 人生攻擊幾犀利
明眼人一睇就知你咩料啦
講野唔岩你聽就又話窮 又話廢
黑人智商低係好客觀既事實
繼續JER

曱甴核爆都唔死添

racist

武漢肺炎改名 黑色肺炎